<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Skjern Computer Klub</title>
    <description>Danmarks hyggeligste lan</description>
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 14:30:26 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Jan 2020 14:30:26 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.8.5</generator>
    
      <item>
        <title>Sommerlan 2016</title>
        <description>&lt;p&gt;Så er nedtællingen til Sommerlan 2016 gået i gang, og som SCK.dk bliver vores Sommerlan.dk hjemmeside også opdateret til det nye design.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Men allerede nu vil vi gerne ud med de nyeste informationer omkring Sommerlan 2016.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/versions/plakat---x0-0-3508-4961-3508-4961x---.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Som noget nyt vil vi nu holde Sommerlan i uge 29, og det betyder at vi åbner dørene lørdag d. 16 juli kl. 12.00 og fylder 128 pladser frem til lørdag d. 23 kl 12.00.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nogle vil spørge “Hvorfor flytter i til uge 29?”, jo det er fordi vi igennem de sidste par år har set flere, som gerne vil deltage, men som skal rejse med familie eller venner i uge 30. Vi ved godt at dette ikke tilgode ser alle, men uge 30 er den tungeste ferie uge for de fleste danskere, og dermed tror vi på at dette vil kunne gøre at vi kan fylde helt op på alle pladserne.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Samtidigt vil vi i år prøve at gøre hele LANet endnu bedre end tidligere.
&lt;br /&gt;Det vil sige at vi vil lave bedre konkurrencer, bedre præmier og som noget helt nyt i år, så får alle deltager også en Sommerlan 2016 t-shirt, som vi håber kan blive en fed tilføjelse.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi glæder os super meget til at se jer allesammen, til en forrygende uge.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 04 Apr 2016 17:50:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/nyhed/2016/04/04/sommerlan.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/nyhed/2016/04/04/sommerlan.html</guid>
        
        
        <category>nyhed</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Velkommen til vores nye hjemmeside</title>
        <description>&lt;p&gt;Så skete det!!! SCK fik en ny hjemmeside efter at vi i mange år har haft denne her side:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/versions/b1fd2bb82a329063b557492ee5379215---x----1498-721x---.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Det er med bedrøvelse at vi vinker farvel, men det er med stor glæde vi byder den nye side goddag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vores gamle side rummer en del gamle minder, og især vores elskede forum har vi måtte vinke farvel til. Men vi må også indrømme at aktiviteten på vores forum har været så lille, af det ikke længere er tidssvarende at bruge det. I dag er sociale medier en stor del af alles hverdag, og dermed er &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/skjerncomputerklub&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt; nu også et mere naturligt sted for os at kommunikere med jer.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;postIcons&quot;&gt;&lt;div class=&quot;row&quot;&gt;&lt;div class=&quot;col s12&quot;&gt;&lt;a target=&quot;blank&quot; href=&quot;https://facebook.com/skjerncomputerklub&quot;&gt;&lt;i class=&quot;fa fa-facebook-square&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt; &lt;a target=&quot;blank&quot; href=&quot;https://instagram.com/skjerncomputerklub&quot;&gt;&lt;i class=&quot;fa fa-instagram&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt; &lt;a target=&quot;blank&quot; href=&quot;https://youtube.com/skjerncomputerklub&quot;&gt;&lt;i class=&quot;fa fa-youtube-square&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Ud over &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/skjerncomputerklub&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;, har vi også valgt at oprette en &lt;a href=&quot;https://instagram.com/skjerncomputerklub&quot;&gt;Instagram&lt;/a&gt; profil til de billeder som bliver taget under et LAN, og samtidigt har vi jo stadig vores &lt;a href=&quot;https://youtube.com/skjerncomputerklub&quot;&gt;Youtube&lt;/a&gt; kanal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi har glædet os rigtigt meget til at præsentere den nye side, og vi håber i vil tage godt i mod den.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 03 Apr 2016 17:50:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/nyhed/2016/04/03/velkommen.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/nyhed/2016/04/03/velkommen.html</guid>
        
        
        <category>nyhed</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>SCK 97 27-29 maj 2016</title>
        <description>&lt;p&gt;D. 6 maj kl. 12.00 åbner vi for tilmeldingen til SCK 97 i Skjern.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/versions/sck_97---x----626-417x---.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi har som altid plads til 64 deltagere, og sørg for at slæbe alle jeres venner med.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tilmeldingen sker nu igennem vores nye tilmeldingsmodul. Man kan ikke reservere pladser som vi ellers tidligere har gjort, i stedet betaler man for sin plads med det samme, og så er man tilmeldt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Skulle man bliver forhindret i at deltage kan man faktisk også få sine penge tilbage, så længe man melder fra senest 24 timer før LAN start. Dog kan vi ikke refundere kort gebyret.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Man kan selvfølgelig altid møde op på dagen og betale kontant, men så er man ikke garanteret en plads.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 03 Apr 2016 15:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/nyhed/2016/04/03/sck-97.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/nyhed/2016/04/03/sck-97.html</guid>
        
        
        <category>nyhed</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Referat fra vores generalforsamling 2016</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/uploads/versions/man--shirts--serious--business-meeting_3213670---x----626-417x---.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;dagsorden&quot;&gt;Dagsorden&lt;/h2&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Valg af dirigent.
&lt;br /&gt;2. Valg af to stemmetællere.
&lt;br /&gt;3. Beretning v. bestyrelsesformanden.
&lt;br /&gt;4. Regnskab v. kasseren.
&lt;br /&gt;5. Fastsættelse af kontingent.
&lt;br /&gt;6. Indkomne forslag for i år.
&lt;br /&gt;I. Tilføjelse af §6 G. som lyder: Kun Formand og Kassere er de tegnberettigede, under nødvendig brug af underskrifter, på dokumenter med tidsfrist.
&lt;br /&gt;II. Tilføjelse af §3 B. som lyder: Medlemmer står selv til ansvar for rettidigt, at Til- og framelde sig, det der tilfaldende Computer-Party. I tilfælde af problemer, må man søge kontakt til Crew/Bestyrelsen.
&lt;br /&gt;7. Valg til bestyrelse.
&lt;br /&gt;I. I år er der 3 bestyrelsesposter på valg (2 års post):
&lt;br /&gt;Kim Jensen
&lt;br /&gt;Anders Lundgaard
&lt;br /&gt;Morten Pradsgaard
&lt;br /&gt;II. Valg af 2 bestyrelses suppleanter (1 års post)
&lt;br /&gt;8. Valg af revisor samt revisorsuppleant.
&lt;br /&gt;Tidligere Revisor Jonas Jørgensen
&lt;br /&gt;Tidligere Revisorsuppleant Stefan Fugl
&lt;br /&gt;9. Eventuelt.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Jonas Jørgensen blev valgt som dirigent, og mødet gik i gang.
&lt;br /&gt;Lasse takkede for det store fremmøde og Kenneth fortalte lidt om den økonomiske situation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Så var der to ændringsforslag som begge blev vedtaget.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der var valg, og efter at Anders Lundgaard havde trukket sig skulle der vælges en ny til post. Morten Wiberg og Benjamin meldte sig, og der blev kampvalg. Det valg vandt Morten og kom så ind i bestyrelsen, og Benjamin takkede ja til en suppleant post.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De øvrige blev genvalgt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jonas forbliver som revisor endnu et år, og Stefan står stadig som revisorsuppleant.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Efter generalforsamlingen blev der afholdt et lille møde mellem de tilstedeværende bestyrelsesmedlemmer og et par interesserede.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 03 Apr 2016 14:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/nyhed/2016/04/03/generalforsamling.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/nyhed/2016/04/03/generalforsamling.html</guid>
        
        
        <category>nyhed</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
